做大事要成功三個條件

第一，銀紙
第二，銀紙
第三，都係銀紙